中文口試題目真心笑左

以下哪一個字最能代表高中三年的校園生活？
忙 忘 茫

why not all

有d同學就認為係忙
我就認為茫比較好
唔知有冇同學覺得忘比較合適？

有懶音個班即刻仆街

加多個亡

亡 跳樓個d

死亡個亡

Lv 4

好難答到你咩grade
不過呢種題好睇你有無比較唔同choice

亡

你ok啦 解光芒個個一定死

如果係我會解前路茫茫之類

你呢啲例子太common 未必太高但又唔會太低咁 lv4啦

我地似考評局嘅人咩
考完就溫下一份 唔好上連登拎安慰啦

考一科棄一科

有無6點個題

未有

茫都叫trap???

乜三個字讀音有分別咩